On9藍絲被困武漢，仲話唔驚，病情已經受控

LM 睇結局

佢老味佢知唔知違反國法黨規
翻牆係要打靶死

止暴治亂
真心說話嚟

睇到個名zbang已經知係支那人

屌你老母咁撚聽話
及番隻白兔仔比佢啦

經驗話我知好快又有大大個回力鏢

Zhang

王廣發唔是自己都中咗招咩？

lm先

咪撚落番黎

睇下點

藍絲唔好帶口罩呀

沒事兒 沒事兒

武漢係大灣區？

有咩方法可以入到Save HK

又立flag

希望係佢遺言

唔洗vpn係因為你都用唔到幾耐 比你睇下咩叫世界咁解

廢事等你做隻糊塗鬼

藍屍：唔戴口罩身體長命百歲

d人走晒，武漢一定受控啦
到其他不受控丫麻

最後遺言

你點 post 的？

重點係八千幾個likes

病情已經控制

最緊要你安心就得

你死就得 唔好番黎

Save hk算係藍絲圍最大嘅爐
同挺韓集會差唔多

申請
利申 幾個月前入咗

公佈個數仲升緊

你信個醫生出黎維穩
連官話都唔識分辨

明顯廣州人

藍絲信就好 幾驚你唔信

呢隻直頭係支那狗啦下話

lm 恥笑

Happy ending BBQ

串燒病人生勾勾咁燒

等死啦契弟

無事嘅, 愛國能醫百病, 黨會照顧你一切
包你生葬死養

等陣病死埋就送句浩氣長存畀佢

呢個group係咁出post話武漢加油屌你老母 得把口講 快撚啲返武漢幫手啦

有成八千幾人出黎準備瞻仰遺容

下世小心啲

我都係入面

屌你老味喺支那上fb要翻牆都可以打飛機

真心
條藍絲瀨撚左野就佢死佢事
唔好返黎香港醫

申請 扮到藍到發黑

冇結局
因為佢死左唔會再上黎報告

會唔會鳩up 維穩ja

呢種人出世已經係一種錯誤

咪撚死番落黎就得

死左講聲 我送個年年有今日花牌過去 不過我唔黎鞠躬啦 成家支那種都唔知有冇病

如果係講撐警 會過萬

最後一次update個fb就係今日

我份人好公道
既然佢都唔走出嚟，我都會祝佢死得痛快啲嘅

xiao xin dian o qin

咪撚番黎啦咁

明顯五毛寫寫到膠膠地

困住都未發現中伏

然後佢就冇然後了

我想加入
但係好難入

啱啱睇Viutv新聞，講d野食好q貴喎
疫情嚴重既地方仲多公安武警，不過條片就冇影到

唔係廢腦點做藍絲？

佢哋好滿意香港政府處理疫情？
有冇跳起yeah ?

Respect

佢個人係咪真係個邊都冇人知啦

直接消失咗，執唔返個回力鏢

快D死

Renee Zhang就求其啦

我幾個月前申請，乜都無填，頭像仲要用721恐襲，班盲撚照批左我入

咁都有8千人like？

等死啦 垃圾

【即時推測】武漢封城、鄂州封城、黃岡封城！下一個城市是……

留名等睇迴力鏢

祝佢一路好走

通常xyz 嗰啲都係

留名跟進

留個名先

睇個姓，就知大陸戇鳩啦

我都like啦
快d死上去咪返黎呀

等迴力標

應該是遺言，下世唔好再儍到做藍絲。

讓領導先走

一路好走

是但啦
希望你快D死全家

最好死撚咗去

點解無人發動report ?

zhang

佢真心膠嚟架喎

應該就嚟死得

愛国愛黨不應翻牆

封一日城即刻控制住
聽日咪疫苗都整好

曲曲地喎

以為叫屎餅

藍絲係咁上下，前幾日仲話我唔好製造驚慌，
我話提醒一下注意個人衛生有咩問題？
點知香港就出事了。

千其咪死落嚟香港醫

5毛繼續洗太平地 武漢依家咁大件事都要繼續幫政權殺人

全部都係啲自己呃自己嘅說話

笑左

走哂出去啦 搞笑

咪撚返嚟

佢自己話遲早會可控可防係爆到無爆到完左，到時就可控可防

最好啦
留係個邊不要為黨添煩添亂喇

原來大灣區喺武漢

唔知仲有冇機會追post

佢識得留果度已經好好好

五毛打手住喺馬來西亞點會死

柒左梗係要扮振定拿返咋沙

qxz

rip
武漢同胞一路好走
全國14億人民不會忘記你們

奴才永遠都係奴才!唔係有個咁嘅on9極權制度，根本唔會有呢類疫症大爆發，完全係人禍。

信黨保健康，記住唔好戴口罩🤪🤪

通常佢哋會report 留言

希望你可以笑到最後啦

等死啦藍屍

你唔係唔返，你係返唔到來咋

已控制咁記得唔好戴罩

靜啲啦

咁都有成9000幾likes, 4000 幾cm...好撚痴線

唔好番嚟香港唔該

支持藍屍唔戴口罩

下
一早有病例冇發燒喎

文盲？？

祝佢永續

控制左只係係地球裡面蔓延

武漢加油..

生得有d似 Solomon

save hk班on9仲不斷攞美國流感打飛機，我作為臥底當然係不斷附和佢地

要幾on9先走入去

死咗都唔知乜事

喺個垃圾gp叫人唔帶口罩會畀班傻9當分化撚，班藍絲驚死到

由佢啦
佢應該都係武漢過埋下半世

相都冇張就喺到造謠

支那肺炎 根本針對 48 歲至 8X 歲既廢中廢老

藍屍廢老你地死撚緊

咁咪好囉
玩得開心d

準備全家死絕

我英文差
有冇英文版
想send去比外國人笑下

me too

被困疫區仲死要面 唔衰得 驚死比人笑
真係冇事就唔封城啦

希望佢早d死

係囉, 唔驚就最好 , 朝早出街飲下茶叫下雞

叫d專家食屎啦．jpg

Save hk 好撚似啲邪教
四圍有殭屍acc做洗腦文宣

留名bin c

我信佢
唔該去醫院拍片證明下

安心上路

其實係中移動嘅廣告好嗎

臨入墳都要維穩一下為國捐軀既精神我深感佩服

屌食隻蝙蝠刺身先講野啦

將有 100 個香港廢中廢老死喺武漢, 係開心既

班傻9好中意做捉鬼撚

咁就好
係武漢住得開心

等結局

我都想睇下結局
我估佢一年半載都返唔到黎

斗膽用香港SIM卡
唔愛国

受控 準備滅城

Wtf 認真？

翻牆報平安，居心叵測

睇佢幾時死

親，翻牆是不對的喔

幾時先禁止在武漢人士入境/回來香港

你鍾意喇！但千其唔好落返香港

推

借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

好想睇埋結局

好撚精彩 完全兩個世界
衝擊思維

留名 睇死佢，尼個係佢最後一個post

留名睇結局

好易入

有冇原片

醫護肯罷工未 定係醫護前線好多黃

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

- 分享自 LIHKG 討論區 入嚟推

1 月 27 日到期, 欠 5800

2 月 1 日到期, 欠 66000

2 月 14 日到期, 欠 61000

祝佢好運

叫黨送隻狐狸/蝙蝠比佢啦

LM

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

見到呢句左出聲
希望黨會善待佢

屌你啦，有肺炎就“這不是一個人的戰爭”

去一轉武漢證明自己係同胞

咪撚返香港 留係原地

等重光果日相認

［行動］高鐵送肺炎，所以香港人會自救

支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆支爆

其實只係國安扮野維穩,個帳戶真人已經俾脅持住.

唔好返香港
返咗正暴徒

下世小心啲啦

藍絲真係話唔怕，因為有人醫好（昨晚先發布用心肺儀救治成功）
然後繼續買樓（認爲樓價唔會跌）
點睇？

支持藍屍快啲上去支持武漢

唔好返嚟香港

大灣區包武漢

8661... 呢個藍絲GROUP原來咁多人

幾時中肺炎？

算啦唔好理啲假ac

藍屍躝屍趷路啦

九月立法會選舉少一張藍絲選票
非常好

Zhang
支那人係咁愛國
生做支那人
死就做埋支那鬼啦

藍乜7絲,支那人嚟

醫護肯罷工未 定係醫護前線好多黃
之前機場係春袋 個個都支持揸春袋 因為唔洗流血抗爭
而家醫護界揸撚住港共春袋 又唔肯鏈落去
天職? 天職含撚就真
醫護唔罷工 姐係要勇武手足頭破血流
一樣係偽善左膠

立刻回應五大訴求，否則醫護全面罷工

疫情最終一定受控㗎喎
差在洗唔洗等到五六月....

直頭唔係香港人,理得佢乜屍

cmhk 真係可以用

佢果下不用VPN加個奸笑係咪覺得自己好撚醒？

土共唔捉佢姐

到左呢一刻都不忘維穩

起碼佢唔係諗住返香港

仲有無海底撈

on9冇藥醫

控佢老母個世紀大臭閪

佢人生最後一個po

唔好返落嚟
死喺上面

佢唔返落黎就得 由得佢講

好似死咗會直接燒屍，所以未必有結果你睇！

睇灰

為左令到自己唔崩潰，人係要催眠自己

個教授咁似

是撚旦啦
佢都唔剩返幾多日命

唔好返嚟

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

佢咪話用cmhk電話卡囉
或者用3台嘅國際萬能卡都上到fb ig啦

唔知幾時先返到落香港呢

冇專門藥物都受控 點控？殺晒D人？

zhang就知咩事

巴打坐言起行，氹鳩依啲撚樣過去武漢附近地方玩，大不了水你科當送佢一程

要死唔該係武漢死
唔好番黎香港

藍屍真係

相信黨，早登極樂

很好

如果由眼入。空氣傳播相當勁

大灣區plan係只限大灣區，武漢離大灣區好遠，所以已經肯定呢個人出fake post

可能成件事都係假
入到去見到醫院排晒隊都知咩料

打咩靶 佢都命不久已

人一藍，腦就殘

睇佢幾時叫救命

啱聽
但‘鞭屍’哩兩個字都係中國人所創

應該好快中埋 傻鳩結膜都會傳 口罩都保護唔到幾多

支那就係要呢d柒頭 先可以爆到九彩
等睇條柒頭 最後問 點解跟黨走都要死

過多兩日 傳來死訊

早佢早登極樂

大灣區plan神早已轉咗包全中國

叫佢影相拍片放上去
話比大家知真係安全

死左都冇人知啦
呢D正能樣

lm鞭屍

點解會有八千幾個 like

你一路好走

兩個禮拜前幾多支那人話我地大驚小怪

之前入過俾人踢撚咗

好走

唉真係笑撚死

不論任何方法
非官方明文允許途徑翻牆均屬違法
唔捉你係隻眼開隻眼閉
早牌有試過大封殺
所有外企都無得用私伙VPN
強制用國營VPN處理公務

利申有做過功課

只要佢唔落嚟 佢話宇宙是支那的我都信

加入Save HK
肺炎唔L驚
Yeah

唔好返黎啦

橫掂妳咁後生都冇咩做

呢D真係正宗蠢到死

佢幾時po的 宜家武漢100蚊一包菜 想知佢咩感受

睇下班藍屍幾虛偽自私 一話捐錢就縮

lm

新移民支那種

我就唔信佢人係武漢，唔好咁天真乜都信啦

我都係第一次見到遺照係一大班人咁影

佢地知d錢都係落官員手

藍屍網戰就得 做實事⋯不了

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

李玉珍係咪收左美國佬錢？
香港有咩理由唔比中國佬自出自入？

相信黨 黨會保護佢哋❤️❤️❤️😏🤪

佢身先士卒係抵讚啵
其他藍絲得把口？

啱呀，不給全國人民添麻煩，自己柄埋一邊死咗佢算啦

翻牆已經犯法囉

人手推一次 謝謝
預視到自己初一至初三要請病假嘅請入

留係武漢唔好返，香港深圳廣州嘢已瀨

留名

Save HK 組團上武漢未？
一句加油，同個d話會關注、會祈禱，真係會幫到件事？

識個武漢人
話係山上起左集中營最少十萬人感染
不過我最信黨，沒事兒

真唔好落返黎

唔好番黎就得

最緊要人有事🙏🏻😃

全部都唔捐

捐麵包同菜
不過搵人送
運費仲貴過佢捐既野
藍絲

Zhang？扮Xianggang人

睇標題個 唔驚 已經有聲
有政府

佢死埋就會受控

咁都可以拉到去讚黑警?

條藍屍係黑警家屬?

Push.

屌佢咁on99唔返黎
全港都like爆啦

留名睇updates

柒頭

死撚咗未

中国大把錢

1人1蚊都14億啦